點估到狂舞派3會爛尾

失望

點止爛尾？
成套嘢都垃撚圾
係sell支持本土文化呢隻字為套嘢加分咁解